想買NOWE PLAN

一張圖話你知now e 有幾廢!
2020 年啦，寫個app寫成咁！
手機螢幕本身已經細，睇片仲要縮水 ！